小心此人！！！！

元朗遊行果日大家小心la
雖然係氣槍，但入左眼都唔嘢少
佢住天水圍
夢想係成為一個出色嘅警察

認真架

睇下都好

自己友定對家?

對家

都話佢夢想係做警賊

報驚？

自推

？？？？

推

告得

佢係咪智商有問題嗰類人

冇其他相?冇圖證明佢係邊gp人，你話伊斯蘭都得啦。呢張相有冇表明佢既身份，你比唔到出黎就係鬼

冇其他相?冇圖證明佢係邊gp人，你話伊斯蘭都得啦。呢張相又冇表明佢既身份，你比唔到出黎就係鬼

正常人一個，但極藍！我都唔知點解佢咁支持D差佬……

我都唔知點覆你好……

報咩驚

如果佢企黑警果邊 報黎都冇用
只有私了

我覺得佢好迷戀槍
所以先想做狗

佢係我學校D人，我知道啫

恐怖份子呀, 救命呀

啱呀……

冇深究過呢樣……同佢唔熟

share 出去

第一你p牌好大嫌疑，有冇證據，點解我要信你，而家風頭火勢。好難講你唔係對家啲打手
就咁一句呢就唔會證明到既